[iOS/AN]Puzzle&Dragons[181]山本大介是無辜的

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

無辜的山本

肯定係玩幼女沉船 諗埋d10石gay屎橋逼你幫佢找數
好失望 而家去apple退款

9ho/八婆果邊出post澄清未

山本大介是無辜的

執lu

Ho ball

樓主係雞

因為個女仔係mao🤘🏻

山本大介‏
已認證帳戶 @DaikeYamamoto

ありがとうございます！

よろしくお願いいたします！

原來山本都叫雞

有邊個唔叫

山本叫彩

我願意代替大介寶寶入監
如果佢可以應承我會重振pad既話

一日有我都唔會重振到

毒瘤

請問你地捨得傾返pad未?

山本明明is gay的

點會搞妹妹仔

山本尊師最中意 肌肉男 肌佬合作 ( 筋肉人 黑社會mk 等等)

身為硬派制作人 不屑去配合d萌豚愛好 同廢萌新番合作

死未

不要

我用早腸條J賭
肯定唔是pad既大介

係我

大人的事情

大介寶寶為咗推PAD人氣
用行動 make noise

有無清答到我好耐之前屯門吉之島係咪有個噴水池

早膠話今晚劫獄

好耐之前冇屯門吉之島，

屯門巿廣場開個時有音樂噴泉

兄弟你準備好未

真係有
重以為老母呃鳩我

我負責殿後

新手留名
120394546

wt game

PAD啦緊係
我有5火奧

祝你長抽長有

山本真係識玩

援交女神祭

嗨會長
霸王近來好嗎

援助交際活動10倍up
道歉送石

Hi 鐵丁 最近好嗎

諗住辭職去日本支持大介

G持

以前八佰伴

山本

山本叫雞令大家都蒲頭,果然利害

山本搞𡃁妹

上星期去左開肚做手術
飛左1皮有多

永遠十卜山本
永續pad

〔即時新聞／綜合報導〕日本警方今（15）日在埼玉縣埼玉市南區一處民宅，逮捕一名涉犯兒童買春的38歲嫌犯山本大介，該名嫌犯與風靡全球的日本超人氣手機遊戲龍族拼圖（Puzzle & Dragon）製作人山本大介]b]同名、同姓，且居住地相同[/b] ，引發全球網友議論。
根據《產經新聞》報導，38歲的山本大介住在埼玉市南區，2017年2月17日下午2點30分，山本在日本神奈川縣以日幣3萬5000元（約新台幣9270元）的代價，將當地一名就讀國中2年級（15歲）的女孩帶去酒店開房間，進行長1小時15分鐘的性交易。
日本警方在今年3月，發現該名女孩在推特上貼出暗示要「援助交際」的文章，才發現山本大介涉案，山本被捕時立刻向警方坦承所有犯行，全案還在調查中；由於該名嫌犯與日本超人氣手遊龍族拼圖製作人山本大介同名、同姓，又住在同一個地方，且他的推特從日本新聞發布至今都沒有任何貼文，龍族拼圖公司「Gungho」至今也沒有公開對外發表聲明，引發全球網友臆測。

戇鳩仔山本
咁撚多錢 大把女自動獻身啦

我反而懷疑之前山本搵咁多應該搬左去東京都9世啦🤔

山本比人捉，馬上上水討論

幼女超絕X15 UP

我入黎幫山本打氣

多謝大介，知道padpost無人氣

開返逆轉裁判合作

見到mao偷笑了

扼我地D血汗錢黎叫雞

臭g

山本誤入歧途呀

又係時間課金畀大介寶寶叫雞

聽日會唔會有派石做紀念

山本部電話應該好多女童裸照🤦🏼‍♀️

Topic 講到好似真咁

相關關鍵字：
兒童買春 山本大介 性交易 援交 龍族拼圖

今日手機game咩事呀 果面龍珠仆曬街
e面山本大介懷疑仆埋

Yup

世界末日

[國際]日本手遊「龍族拼圖」製作人 疑涉援交15歲女被捕

想討論

padpost陪嬸團一致裁定山本大介控罪不成立，並下令每位玩家課340石興祝

仲有得轉豬就好轉多啲啦

班傻🅱️，撐唔撐靠把口咩，靠行動架！當我地老💩忽post係仇蓄講獨班辣剎牙。

山本真係比人拉左既話我決定課1pack送佢上路

25直

wwww

手足唔出公海撐大介嘅wwwwww

駛Q理係公海打飛機班友，做好自己就得，呢度D人全部同我課10PACK

ok

wwwwww

點睇大介做你室友🔐👮

男的也好

偷拍風暴席捲公眾更衣室及私人健身室。社交網站Tumblr內有帳戶上載數百幅更衣室內的偷拍照，大批男士全裸照被公開，受害人相信是泳客及健身中心會員，部份相片更把更衣中的小朋友攝入鏡內。經辨認後相信事發地點大部分在九龍公園泳池更衣室，部份背景則與大型連鎖健身中心Fitness First及已結業的California Fitness相似。

大部分的偷拍照都在一間有綠色儲物櫃的泳池更衣室內拍攝，貌似康文署轄下的泳池更衣室；本報記者經泳客協助下，辨認出有關更衣室位於九龍公園泳池內，到訪後確認該處是案發地點。此外，最少有另一個使用藍色儲物櫃的康文署泳池更衣室有泳客被偷拍，但未能確認位置。

除了公眾泳池，部分相片可見在健身中心的更衣室偷拍。記者比較儲物櫃設計、更衣室裝修、以至相中毛巾款式，再經實地視察後，發現相中的更衣室與連鎖健身中心Fitness First、已結業的California Fitness以及Pure Fitness的更衣室非常相似，但無法確認是哪一間分店。

Fitness First至截稿未有回覆。Pure Fitness回覆本報指未接獲偷拍投訴，稱網站照片並非在其轄下的更衣室內拍攝；又指公司有派職員到更衣室巡邏防止有人偷拍、中心亦貼有禁止拍攝的標示。

康文署稱，過去一年九龍公園游泳池未有接獲偷拍投訴，已就事件派員徹底檢查更衣室及廁所，未發現任何攝影器材。該署又提醒轄下場地的職員加強巡視，如發現有人偷拍，會即時交警方跟進。

上載者貼相並非單純「公諸同好」，每次發帖均會附上同一段英文文字，歡迎讀者以「獨有的偷拍照、性感的男士裸體照又或個人裸照」交換他沒有「打格」的偷拍照，並留下電郵地址作聯絡用，企圖以偷拍得來的裸照換取其他裸照。

記者翻查上載者電郵中的名字，發現他曾經以名字中不同組合開設過多個Tumblr帳戶，而且都是上載偷拍裸照；其中一個舊帖聲稱在同志貼圖交友網站tt1069舉辦了「最想看全相」投票，「結果這個黝黑運動男高票勝出，現貼出全相」。

本報記者表明身份，透過電郵向涉嫌偷拍者查詢，對方未有回應，惟把所有相關相片移除。Tumblr回應指，網站守則規定禁止用戶上載侵犯其他人私隱等內容，已移除涉事專頁。

警方回覆指，其網絡安全及科技罪案調查科未接獲相關報案，如有舉報會交調查單位跟進。警方又指，在公眾地方偷拍，有可能干犯「遊蕩」、「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」、「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」或「作出冒犯公眾的不雅行為」等罪行，最高可被判處監禁7年。

課左廿pack 天佑山本

無圖無真相

小妹要縮係狗竇壯下膽🤘🏻

山本出返黎未

話說龍珠維護完之後次次十連都出成3張ssr

抽左4下就齊晒佢今次up個堆野😑

HOBALL

結果連龍珠都係靠pad青養

【住太大冇意思】女會計師1.58萬租柏匯187呎 與狗共住

會計，番屋企都成11點
第二日8點又出去，其實比個狗籠佢都夠

yes
邊似寵物G日日唔駛做又住半山

做ptgf好過

玩pubg好過

悶死
幾時到下年

同我做住愛先

你地moon到

今日算好，多得大介

真

今日艦b維護 無野做😭

好成功咁推咗2頁

每日都等緊fgo死ser派石🤤

早腸 520

蘋果踢爆】狂徒偷拍港九Gym房泳池更衣室 無辜裸照公開任睇

扯扯地

嘩橙呀
大老細捉晒班後生仔入去照肺
大大聲屌到會議室出面都聽到晒
話佢地d email成日唔check清楚打錯野send完又改，再send完再改
宜家已經屌左過半粒鐘

愛山力留名

而家d 90後真係唔抵幫

屌完未

十扑山本

早G

夜爛人靖係d平台花園度摷到慶恰恰就埋牙啦

條女坐我大脾係甘un啦好high甘，我已經cum住佢個口但都叫到d聲出黎

跟住就見到個保安行緊過黎，因為我地係角落un要行到過黎先會見到，我揸揸臨拎定張五百出黎，個實蕉行到過黎就遞比佢然後伸隻手指店住個嘴叫佢唔好嘈

全程我條女背住都唔知keep住un 真係好正

5舊水我攞黎課金好鳩過啦

我係實蕉，個晚見到有人係花園扑野，拿拿林call上台報比大佬知，佢帶部私伙a7s出黎推到ISO409600拍晒片放左上pornhub任人睇

山本山本

山本咁嘅柒樣，我已經放棄等女子機同女英雄機
但幾時會復刻死神，我想睇藍柒進化變條精蟲同隊長技仲柒過之前

唔好再抵毀山本 唔該

牙遲畀料

你地真係好涼薄 調返轉如果係你地個仔會點！

a7s e d垃圾機都叫私伙

部機係自己就叫私伙啦青

安東尼馬迪爾（Anthony Martial）周三晚與一眾隊友出席聯合國活動晚宴，他較早前接受訪問時，談到主帥摩連奴（Jose Mourinho）的執教作風：「他對著我們都會變得很硬，包括我在內，這是毫無疑問的。不過，我知道這是為了我好，也知道他很喜歡我這個人，所以我對於遵守紀律沒有負面感覺。」

又粗又長

垃圾寵

想借寵，有無人幫到我

@寵

有

我想要戰女繼小櫻

轉左 但無5火潛

唔緊要,試下先,玩依隊

🤹‍♀️🤹‍♂️🤹‍♀️🤹‍♂️🤹‍♀️🤹‍♂️

釋放左大介寶寶未

好野分享

喂 好撚正

入獄前夜祭

尊重

條女屈佢😭

支持換P
等PAD有新景象

係咪大介都未知，可能人地笑住咁屌到SEXY拍拍聲咁睇住你地打飛機

咪系

大介仲未報平安

聽講有人見到佢on pad

有冇手足加左佢好友

[戲透注意！] [神力女超人與她的愉快狗公門]

Aquaman Batman 同 Superman 好大隻好淫

Wonder Woman 同 Mera 好Sexy好正

謠言止於智者🤘🏻

好想同ww做愛

條女大波到⋯⋯

Bok ng dou

g

推

大介寶寶

坐左監之後要記得保護好自己個處

唔會坐監

第117話「愛の大決戦！人造人間vs第2宇宙！」 （11/26）

葵涌廣場是不少港人心目中的平民美食天堂，但當大家捧著美食準備大快朵頤之時，有否想過手中的發泡膠碗、膠杯將會淪為垃圾？

現時葵涌廣場約70間食肆，每日製造9至10噸垃圾，預計日後落實垃圾徵費後，商場每年需向政府繳交逾400萬元，屆時商場內的小食店或未繼續售賣「價廉物美」的美食。有團體計劃在葵涌廣場推行「裸買運動」，希望能鼓勵至少一成食客自攜器皿。

牙寵

牙遲

課左⋯

想問3條問題
改名手續點搞,想改個日本名
有無得將身分證出生年份改做1979年
神奈川縣嘅樓價大約幾多

神奈川 山本大介 (38歲)

🚬

ENAKO

想奶

18號代替悟空迎戰里布里安，17號迎戰ロージィ，
他們能贏2宇宙的強敵嗎？ ！
比達為達到自極也試著學悟空進入無意識的領域，
但最終失敗又被カトぺスラ攻擊了！

柒達

又肥婆🤦🏼‍♀️

漫畫型咁多

7h
睇下有冇moon post狗先

冇

💩🐔：2
🌙🐶： 0

慘

翻工：開始MON POST

今日有咩話題

Moon住cc台孔乙己🚬

我愛抽蛋誇啦啦

不嬲都做開5毛 得閒john下

話時話呢邊CC台係咪冇人貼過程翔個篇話本民青係共匪嘅文?

極深度劇透式影評：眾義堂

陳晚睇左，華納同DC真係投降，由頭打到尾加D GAG位就算，但反而好睇左
唔知影射台玩DC撚之後仲點用深度去屌對家

抽蛋未

天秤好勁

下

上

根肉人最勁

街邊見到個ar叔睇緊龍珠 邊個黎 快d認作佢

火奶最勁

原來濕鳩獌聽晚主腸對找卡數
買定下盤先

1個正評=1個祝福山本

OK 負評左

雙11光棍節親親小大介行動

你的一個like = 給大介一個親！
愛心送暖，支持大介！
所有like數不計成本全數捐與大介twitt！
親！

十卜❗️❗️

班日本狗抽到大介乾晒😞

声優・鶴ひろみさん死亡 首都高車内で発見

16日午後７時半ごろ、東京都中央区日本橋１の首都高速都心環状線内回りで、停止した乗用車の中から声優の鶴ひろみさん（57）が意識不明の状態で見つかった。病院で死亡が確認された。目立った外傷がないことから、警視庁は病死とみて調べている。

鶴さんはテレビアニメ「それいけ！アンパンマン」のドキンちゃんや、「ドラゴンボール」のブルマの声などを演じた。

同庁高速隊によると、車は中央分離帯近くに止まっていた。鶴さんは運転席でシートベルトをしたまま見つかった。ハザードランプが点灯していたが、事故の形跡はなかったという。

莊子死左

想睇雙巴

抽蛋

喊

伏左

金蛋

想哭

你可不可以暫時別要睡

陪著禾

像最初相識我當時未怕累

今朝邊撚個係綠線和觀塘方向 坐係度
係度用光隊打曜日
著西裝既 id好似叫mattxxxxxx

我

操！ON99 30關冇心珠，吾打！

八佰伴

屌又黎

すみません......

sorry no japanese

又係你地牙

今晚好似開返之前幾個rush😅

糞營運

肯定大介被捕驚到瀨屎

想屌

免費抽抽到喜女神
唔想要

想d曬命撚死左佢多d

睇錯原來係秘女神😅

On9😂

you

新手抽到隻3698濃姬
會唔會太差 如果唔會我想就咁開波

新手😨

如果你同條女奶鮑，啫係你隔接奶過晒屌過佢D仔碌JER，所以你係GAY
如果你同條仔含撚，啫係你隔接含過晒佢屌過D女隻鮑，所以你唔係GAY

新手唔課好難玩

我之前玩過 愛貓隊木時隊木印隊火時隊戰女神隊吸血鬼隊麒麟隊果啲 但好耐之前
依家唔識搵返ac又手痕就重玩
但唔識呢隻係咩寵黎

學大介課援交好過

課完變左咁

除緊褲，等等

屌啊 唔中鑽蛋

中左暗契🤦🏼‍♀️

好大

屌你😡😡😡😡😡🤹‍♀️

中榯

課返一兩pack 順便G持山本打官C

支持

唔好比CC台班辣剎睇少禾地唔撐大介

無錯

唔係一隻好隊長

😑

1個字 垃圾

咁你唔好要

😖

好

識動L牙☺️

好撚廢屌你

3圍好高 放入隊先

笑乜

要你批准？

問下笑乜都咁串 屌你老味 邊隻字講我唔比你笑

關你撚事

樓上係狗

樓上係雞

p笨hk 今次隻metal build用新招撚炒狗

琴晚7點開左次 今日5點又開多次

有無諗過永遠抽起奧丁

好耐未見過佢同代行

我愛朾

無

笑左 隻垃圾已經係進化左

yes
同牙寵一樣

我仲以為進化前
諗住進化前得3個覺醒算合理

山本一冇返工, 班細嘅就開始亂嚟

放工未呀！

放左好耐了

求增高方法

剷左係梳化好幾個鐘啦喎 仲未收工牙😨

增高鞋

小妹當年每日一杯木瓜奶而家150cm高😂

Post霸好撚串

對奶呢 幾高

牙鐵‼️

準備好再射你

山本大介入冊未?

未呀 唔好再惡意中傷佢

善意問候又老屈惡意😑

隻野係覺醒差D, 但隊長技同主動技都好勁喎

個三圍超尾機‼️

😭😭

龍珠未

希望pad執笠之前有得睇。。。

國民appgame會執❓講笑牙😂

睇左漫畫未

我覺得已經好唔錯
係繼水獵同暗雅之後
又一隻乏用性高多人有既寵
你當佢有4個手指覺醒去左隊長技度
其實幾勁
唯一係三圍七左啲

裝個武器俾佢加返d覺同三圍XD

已經del咗少佐個ac

岩牙 用埋防綁章 又當佢多2個覺醒

3小時前

牙垃

牙娜

典解仲未有消息，珠都無心機轉

好多5毛轉移視線去山本單風化案‼️

小妹禾想討論返pad😞

???

新手想問2穴即係邊2穴

牙寵呢!

抽緊蛋

Pad應該停出新寵吸金，
專心強化舊寵，讓玩家倉庫一堆舊寵都能拿出來玩才是。
這樣玩家才會覺得自己的課金有價值，才會課金支持。

合作復刻應該要更有心做，
把舊寵的倍率調高。

不要再搞新覺醒或敵人新麻煩技，
當然就沒有必要出新麻煩技的解這麼無聊。
繼續綁寵、封技這類技能就好。今年保證不倒，還能再戰十年。

覺醒強度不均的問題也該正視。
目前有覺醒強，有覺醒弱，不應該。明明都佔1格。
建議改成每格覺醒提升500點戰鬥力最公平。

這樣pad才會變好。

好似係

套野正常左

但期實都唔算好睇

同緊山本梳乎緊

即係咁
2018年都就到
Templates仲係2015首抽攻略
撳入去仲要係2014年

唔得牙？

2017年尾咪又係睇緊193X年作出黎隻超人

Hoball

806伊邪那岐(耶穌):佢中後期係好多人都想要既神 佢之所以咁多人想要 高登入面好似組長 2d guy係因為佢既神2倍 仲有CD好短(11>8)

牙腸

系狗

黑店

牙寵係狗

幾時先有高級合作牙

唔系

打咖喱手殘開錯技 轉返錢印做頭 ❤️攰

ho moon

屠未

dq爆機未少佐

未 隻game好襟玩

想買

想玩rpg

買未

澳門炒車大賽

有片

我都想要

jm9

janiceman 狗

ルナ☃

龍珠料

有未

未有

Wonder woman好正同某條友好屈機

睇左兩個鐘最有印象就係咁

DC=trash

咩人先會睇

放假唔想溫書呀嘛

唔係考之前一日先溫

想睇但唔想出街

all in咗阿仙奴
所得款項會全數G持大介

Flash去幫拖見到某條友同佢一樣快O曬嘴個下笑到肚痛

係咁多

魚腩

姐係唔支持大介啦

阿仙奴今場掂喔

掂過switch肥花少少

2:0

對面=switch肥花

雲爺爺=me

牙鐵

阿鐵好波

牙鐵買到ps4未😂

😂

yes

又笑

🤣🤣🤣🤣

我關心我老死咋
做咩啫你地

你老死3萬蚊

牙鐵資助山本callg

天助大介

大介有得保釋啦

我以前以為男仔就算樣柒都好, 只要生得高 比例好身材正正常常, 識著衫既話, 係一個圈子既男性入面黎計, 都會令女仔覺得係比較吸引既一位
我拎自己黎講, 自問樣真係唔掂 而且D頭髮又生得勁柒 天生卷 D陰又稀疏 又乾到好似雜草咁, 試過自己係屋企搞個頭搞幾個鐘 係咁試都整唔到個靚既髮型, 所以次次都戴帽摭醜算, 單純以面部同埋頭髮黎計既話 10分滿分我淨係比到自己3分
但係我對自己身型同衣品都幾有自信, 本身181高, 加上鐘意著籃球鞋, 所以通常處於184-185cm左右, 雖然冇操肌肉 但係本身比例唔錯 手長腳長 膊頭橫, 算係carry到衫既, 著衫似韓仔果種style
以我自己學校黎講, 同堂果d人好多都係矮仔得16x - 175, 我應該係最高或者top2, 我唔係話高就大撚哂萬人迷, 但係果班矮仔都冇個靚仔啦 而且好多都毒 著訓覺衫拖鞋 個頭又唔梳下就返學果種, 以外在條件黎講我點都唔會差過佢地, 但點解佢地咁受女仔歡迎 成班有傾有笑, 而我就開學咁耐比人邊緣咁耐, 一個女仔都冇同我講過野, 而且從來望都唔望自己一眼 好似當我唔存在咁 總之就覺得自己極度被邊緣化啦
雖然我性格好撚毒, 成日唔主動同人講野 而且又面癱唔識笑, 但係起碼我諗唔到自己做過d咩乞人憎或者對人唔好先啊
有冇人可以幫手分析下我個case? 大學呢幾年係人生最後既青春, 唔想毒到畢業啊

啱啱瞓醒拜神

懷念大介

🤔

🌬

⩑'ə'

曼聯仲柒過牙寵

斬呀！

盧卡古要再培訓

牙鐵繼續斬狗會 今晚狗會大出血

返工未

2 小時前

關蛇同6p都幾似都係自己推唔理人講乜🤣

講返pad
點打🤦🏼‍♀️

龍珠龍珠

睇完,下集又打肥婆

長撳pad icon → ❌ → 刪除

睇完 下集肥婆好似變返正常樣

好似又變身

成功左

大介泉下有知

Pad

God save pad

😂😂

唔支持大介了
寧願佢callg 好過買任豚垃圾

好過買switch fifa

已經send咗張屈大介既名單俾9ho
準備大bam周

想睇

なんでこんなに死んだ説と逮捕された説流れてるの😭😭

有冇我份

幼女超絕x15up

app台港豬名單.txt

名單：
1. 一公噸組長🐷
2. GTRJ
3. 一擊離脫
4. 遲仔
5. 寵物店女孩們
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. (──ﾉД`))
9. 水樹奈奈
10. 齒輪
11. ルナ☘
12. 鬥快派閃光
13. 鬥快派報紙
14. 子子子
15. 溡脇綾香BB
16. 任我奶
17. 水瀬いのり
18. 月光唔知乜春花
19. 水時推廣員
20. LCsquare
21. 蜻蛉子
22. 烏鴉
23. 路西法bb
24. 球場莫札特
25. 星火A夢
26. 赤座燈里
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 凍檸檬茶
30. 拾唧囡傾

以上名單由會然牙鐵整理

好彩無我名

5. 寵物店女孩們

有冇人幫我手打2體天火神
我食左6石都過唔到

唔撚幫

屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

我都係單機打

冇人掛唔知咩魔,唔識打

牙寵勁😞

根肉人輕取

有撚咩屌你老母

今時今日玩pad仲咁大聲講出黎

真心支持山本大介 點解唔玩？

岩牙,但寵物G呢D撚屌次次活動都課齊又真係ON9左D

龜仔慘 不要哭

屌你

8. (──ﾉД`))

剛剛問牙寵借兇龍過左

用自己果隻唔好

打左有咩獎勵 咁麻煩 已經miss左成個禮拜

大

牙寵比人大字型伸出房

禾個朵依家好響

G肉人hea轉咪算啦，係要玩自己

牙龜過到未

@GTRJ

想玩少佐acc

老屎忽😳

垃圾遲

爆左信箱

俾牙寵腥爆左

25直蛋龍都無😞

😨

我淨係想玩少佐

😏

😅

佢今日全日陪女朋友

唔轉珠

男朋友就真👬

悟空

聽日星期一

又可以放假

返工=放假

牙奈

牙寵痴左線

佢花式飲水咋

請問

👀

唔答

宙斯大流行

Nana

yogurt直行

6萬幾分得8%
我唔配做優格廚

宙斯easy

過左啦屌你老母

天央定猶囝快d
得13% 💁‍♀️

緊係宙斯

邊隻係解lock又可以邪/毒轉木？

無 點跟

借俾你

好彩有幫少佐整宙斯

又唔幫我整

好麻煩 又要打素材進宙斯

星期六日打晒所有
攰到仆街

轉生宙斯無combo吸收嘅話每關1-2c已經秒住過 到底1%內要幾多分

招acc管理員😭

$1買左佢

而家應該9XXXX 就1%內=.=

哭哭

日任：

上

貼

洗皮

人地大介twiiter話住係たまドラの里，報紙個個住第2到

cc台學翻黎，洗皮駛乜理真假，一人一督口水都吐死你

一早整咗 可唔可send啲隊員俾我

醉曖牙遲

冇彩面具難民冇宙伯，橙

宙伯都無 辣唔辣殺

咁耐無入黎一入就見到大神串人

今日凍凍地,著咗絲襪返工

我都係

兩個有鳩妖魔

今朝翻到公司就有對熱辣辣嘅黑絲放左係我櫃桶度

陳晚約左條新女去剎你牙食Italian food，一座底我就同個Waiter講：Yo！ Aimgo！先黎兩個Drink Bar！Grazie！
之後條女就黑面走左，Whatsapp佢成晚都冇覆我

鋼lin 裝驚先

講撚左幾年終於有鋼鍊

生放送公佈都冇，收皮啦

有鋼彈未

Ps4 see

垃圾

往死裏抽

巨頭回坑未？

從未放棄

課唔課好呢

課啦望

男人老狗 課個金都要諗？

感覺上校先係大獎

感覺少佐先係大獎

中肯 得到少佐既愛 乜都抽到

課左了

switch好定ps4好

Ps4帶出街屋企玩又得

勁‼️

啱啱睇完116，係咪悟空變左超本能後得個迴避率100%咁大把，咪啫係成部垃圾突擊自由敢達咁

一乳道破

仲有17分鐘俾維c 9up

都係想睇象帕同巴朵斯多d

睇錯巴朵蘭恩

準備應付里布里安第N次衝激

我發覺呢個post 何來呢兩隻字全部改做關蛇一樣講得通...

冇大哥哥唔抽

合體定未合體版

廢課會唔抽😂

啱啱先知新個隻龍玫格鬥驚有堆超藍玩，正

個post又死

未 仲有禾

橙 就係有你先死

駁唔到

呢度有冇青比PCCW挑逗裝10G光纖？ 佢地報幾錢？

pad終於淪落到要同鋼鍊合作

仲未有火影姐係未執

火影？

今晚9點停止營運啦 (好似)

套JL改名做Superman外傳啦 鋪墊成粒鐘 Superman一出場就秒boss

火影世界第一

You can't save the world alone‼️

天黑黑 聽朝世界到處也哭了

BM:：禾地唔夠抽牙！用超立方去救翻超仔啦！
WW：反對！萬一超仔比外星人控制左典攪！
BM：收嗲啦死八婆！之前你死左條仔收山左成百年，宜家出乜撚野聲呀！
AM：我都反對！
BM：收嗲啦賣魚勝！之前你扮撚晒野乜都唔理攪到比人搶左粒石，宜家出乜撚野聲呀！

之後超仔醒翻，一個秒5個，仲對住BM話：我記撚得你，講比我聽你會唔會流血！
成班JL：(話屌咁撚少氣嘅條外星人二世祖！)

BM：h..e..l..p.. m..e.. M..a..r..t..h..a~~~~~~

又劇透

呢套野透完都係咁啦

好彩屯市ua早場48蚊睇，唔係嬲爆

透夠未

透埋你個bra

果間ua都幾垃圾

等多個禮拜少d人先單機去早場🤘

好過巴倫紐米同雅都先，係正我樓下睇早場夠平ok啦
yoho個百老匯imax都睇過，同moko imax差唔多大，啫係以imax黎講好細

我睇70 蝕曬 成套野on99

想用黎做頭像

最多世界第二

其實點解要解除覺醒🤔🤔🤔🤔🤔🤔

尾數上黎個隻第二

住屯市

09年買仲好平

我依家係你屋企樓下

我依家唔係呢

想聚

全裸待G

今晚去滾，又約左囡囡去殺你牙食意大利菜，唔翻呀

垃圾都食

挑戰溝女最cheap下限

狗都不屌

鋼錬合作 就黎執?

都未出廢萌🤣

公廁合作系列
小圓,FATE個D公廁合作應該繼續黎

唔好出re0臭雞就得

出牙直即課

呢d2打6最多咪銀蛋😑

Ching ho ball😂

最驚連銀蛋都無

鋼星神每樣有兩隻 究進進邊一隻好？

進晒做2b

進完咪又係擺

hi

hihi

thx

我還以為是轉珠遊戲呢，原來是Candy crush啊

Candy rush好玩

反了反了

大介入去坐左陣監

就偷上鋼練合作

原本預定係同仙魔/黑社會MK呢D硬派國民作品合作的

十卜山本

Fsn不了 太公廁

小直世界第一好女仔

鋼錬都夠公廁

都無客趕啦仲出呢D合作黎趕咩客

死開啦

pad執笠做咩好

玩你switch肥花

玩到全部假人🤦🏿‍♂️

牙寵呢

幫未

幾時幫我打

佢幫我打左了

幫埋

打好了

唔該

成晚無G轉好悶

成個月無轉過了

想玩翻 麒麟隊仲有冇人用

@3Z

嗨😅

繼續轉珠

有無人港版更新唔到？

橙

凍到射波

辣剎，咁WEAK唔怪得港仔黎比大陸仔校園HEY0

北京有個同事落左黎，成個松井豬脷奈咁，不過4X碎

圖呢

屌奶 要同事呀

為你好咋青

圖

個廁所板凍到痴線😭

callme幫你坐暖先啦下次

用緊日本仔馬桶
仲有得洗菊花❗️

牙佐

🙉

少佐bbg

牙遲❤

提示

Search g 出朔夜bbg

^_-

-_^

有矛手足幫手打

G

我想問麒麟進左光水可以點轉成光火400倍個隻？

幫我含

食肥食滿lv先可以轉生進化

轉生左無得番轉頭

隻狗真係好失禮人

收到風寵物G又係谷頭巨到搞事

打左

咩叫谷頭巨

入左就係巨頭既谷

入菊pm冰個

閃光

已經99lv 同+297 係咪食5個光面具就得

進化，食唔得

有冇傳送門，等我去助戰

要退化左做光光先轉生到？

覺醒進化->轉生進化

哭，巨頭唔受小妹玩

yes所以我都無出過聲

U浦utube多🤣

牙立女神

yo

(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

求教新暗迦 有D咩主力腳？？

濃姬

濃姬 濃姬 濃姬 濃姬 ，總之好多濃姬用黎入隊同繼技

OK

升滿lv再禁進化

劍心個作者比人拉左

女児の児童ポルノ動画を所持したとして

幾時拉埋你

你先

一齊

一唔一齊

no la

大介笑死咗

J二階當ふみ呢類偽蘿莉咪安全囉

新人留名 想裝game 點申請日本愛豚

好彩冇抽劍心

追左隻比古清，冇事

山本係咪自己報料俾警察聽架

劍心已絕版，又可以用黎換野

污點證人

收到wind山本柒左，就爆和月大鑊比警視廳知換減刑

有冇巴打可以幫手協力過機雅？

跌左出頭三

奧丁龍

無99999分都唔掂啦今次

痴線

Yes

幫推

推夠未

好變態

射爆了

想挽返7彈

依家有冰把槍勁

算吧啦

對胸有c

利申揸過

咁撚普通

開機俾人射先❗️

喂,呢個pad post,討論返pad

縮左入谷討論
想入pm 樓主

PAD都用外掛轉
on9

連波波都打唔贏😅

死屎仔
個外掛仲要慢過鳩轉

入唔到牙鐵
放棄🤘🏻

想後入牙鐵

me john you

mhw見

hoball

仲有10秒就入到

50lv咁勁😲

error❗️

😲

想重拾興趣

有冇ching玩開垃圾雷達 右上角果d金色票有咩用

50lv

喺香港無用 日本就好似有npc打要呢d卷

有冇人掛住我

me

好耐無得拜神

公司見❗️

掛住十字架

神

我又拜下

😋😋😋😋

U5毛
不了

入屋要叫人 入post要拜神

拜左垃god

笑4咁就出個post話5毛無晒
根本就係班私怨撚日日屈毛搞搞震

掛住我？

自己打極3有冇邊隊穩同快推介？ 我廢成日死

仲用緊2016既娜姐✌🏻

個分升得咁快

金毛巴

收到d風 想知再講

講

唔怪得無啦啦有人add禾

猁

希望今晚我最出條災難級後防練下兵

大米 白lin 盲 梳

禾發覺牙鐵已經變左做射汁達人
每場殺20人up 🙇🏼‍♀️

you個邊全部油地user =_="
btw收到wind可以無限升lv❗️

幾時有曼市打吡
想睇daddy破哥狗處

仲射汁 笑死jer

12月11日，同時我最full team上陣

班pubg先係王道

想射多一公噸白汁

十卜牙佐

射牙鐵既話射幾多都得

射汁睇落幾好玩阿

有117未

【ランキングダンジョンボーダー】インディゴ杯、3日目10時半の王冠ボーダーラインは99108点です。#インディゴ杯

molamola

新人劉明

清 去cc台挽未👀

"咁你係咪覺得習總講反貪污係假?"

呢排返工成日要揸車 無手去搞事😫

跟車

來吧baby

去左cc台進修，睇錯個post做香港人點解可以容忍鐵丁撚

盲架你

連登仔成日屌mtr

係呀

仲有無人記得我零課之星

我都想屌

有冇人可以整粒平衡killer黎

唔比

嬲

嗨

嗯

好眼訓

冇人想知

@lunag

@ming

好悶呀，度度都冇世界大戰

岩岩同佢嘈完交 其實已經唔係第一次
佢成日話我西佢面 對佢唔耐煩
我知係我錯 我跪你求你原諒我 我打我自己
你都唔理我 話我發癲 話我成日搵藉口
我係佢面前喊左成個鐘 完全冇理我
之後搵fd打pubg
打機真係咁重要？
3:50分早上 出左去吹風
買埋個m記早餐比你 翻到屋企朝早5點半
其實我已經走左一個半鐘
你先發現我走左 問我去左邊
我一個女仔行落街
出面夜媽媽好凍 好大風 好多流浪漢
我仲以為你會出黎搵我 或者
打個電話比我 叫我翻屋企出面危險都好
結果係冇 我真係對你好失望
翻到屋企門口淨係聽到你同fd笑哈哈咁打機
打完一場又一場
我而家訓係張床到又喊左好耐
完全冇理過我 我仲見佢check message
但完全Ignore我個message
野都唔同我講
我呢一世都會記得今晚 22.11.2017

開波未

就到

身為圍頭絲打 我（老母）都未嘈賣地無錢分
呢班2打6係到嘈🤦

樓上=5毛

想問邊位手足喺中環拎住部switch挽肥花

魔

jfyvhu

Bbchu

收工未

未

喂屌你連石都唔俾我拎
垃圾fgo

要求核數，咁都上到4700？

怪就怪ifandog換完手機又裝pad

篤數啦！自稱千萬人app！

上班經常都要開早，凌晨四時就要起床，他都不視為苦差，「日日都很開心，凌晨五時報到，我通常四時半就回到車廠，心都去了工作上，簡直不願收工。

我係鋼LIN

組長BBG

組G

課金未 抽龬LIN

靠你鳥

係咪有隻新驚叫少女射擊

PlayStation 4 Slim 1TB主機- Black Friday 做緊減價,$1774HKD(已連運費)

機會黎啦牙鐵

推比鐵丁睇

炒狗博入睇唔到冇pro引人買死貨

已經撳咗

撳咗入去睇完出返嚟???

好想

矛人信你

禾見到個post都入黎搵牙鐵

雲石枱

悟飯和魔童面對擁有必死覺悟的6宇宙最後戰士薩奧內魯和霹靂那的攻擊陷入大苦戰！
但魔童打算使用超越敵人想像的攻擊方法。
菲莉因樂趣被奪走而激怒！菲利攻擊著不能動的第二宇宙一行人。

吾洗睇囉

吾你媽咪

@LUNA

成功召喚

mkni

@牙寵

悟飯和魔童面對擁有必死覺悟的6宇宙最後戰士薩奧內魯和霹靂那的攻擊陷入大苦戰！
但魔童打算使用超越敵人想像的攻擊方法。
菲利攻擊著不能動的第二宇宙一行人。悟空用龜波直接把他們打出場了！ ？菲莉因樂趣被奪走而激怒！

又唔同

召喚失敗

條垃圾成日一早就訓

Ho weak

Nana呢

佢晚晚都出街挽女人🚬

好耐無入game
D珠好似唔同左咁既

🐔

1001未 我唔想再見到山本大介4隻字

Why

臭雞

典解呢度D清日日貼甜相刀冇比連住泥篤灰比黑警周？

J 2次元都唔得😫

唔得

又凍到轉唔到珠

日板轉港板點轉架？ ios系統

出力轉多幾鋪之後全身暖晒✌🏻

辣剎，今日著住的確涼翻工都出晒汗

十卜9ho

機種更變

pad呢

我個胸有2個

義乳G

三倍速係雞

你冬眠未

想

🐷🐔

(Show Blocked User - 狗)

射左好多

就咁禁個code出黎？

Yes 但要等1個月先可以再機種更變

好的 唔該哂 用左apple music就冇再玩

準備聽日重拾splatoon

慘 牙寵牙娜中埋槍

pad射撚滿

樓下係雞

好撚樣衰

你條女

佢本人

已經將ps4放入購物車度

聽日搵you打salmon run新場‼️

失望

撐鐵丁❗️❗️❗️

上週比利時政府博奕委員會（Belgium's gambling commission）正式對Puzzle&Dragon 遊戲內的戰利品內購機制是否涉有賭博要素正式展開調查，今（22）日結果出爐，比利時政府判定戰利品為賭博行為，並將聲請全歐禁止遊戲發行。

根據比利時媒體報導，博奕委員會聲稱戰利品為「混有金錢與成癮性的賭博行為」，仲裁主席 Koen Geens 強調：「混合性的賭博與博奕行為會危害到兒童的身心健康，對未成年的年輕學子尤其如是。」

委員會除了希望禁止遊戲內購機制，還推行將此禁令推行全歐洲，聲稱即便會花上許多時間，依然冀望徹底杜絕遊戲賭博因子存在。同時，美國夏威夷州眾議院代表 Chris Lee 發布記者會，宣布夏威夷州將會擬定相關法案禁止像《Puzzle&Dragon》這類擁有戰利品內購機制的遊戲。

「這是一款披著《龍族》外皮的線上賭場」Chris Lee 表示：「這是陷阱（It's a trap，知名星戰台詞梗）。」夏威夷州禁止戰利品的理由與比利時政府的態度類似，同樣認為賭博行為會危害未成年學子的身心健康。

不論比利時政府調查單位或夏威夷州所引發的事件，戰利品的賭博議題已逐漸受到政府單位重視，此項裁決一出，將影響目前市面上許多有內購戰利品設計的遊戲，即便像《鬥陣特攻》戰利品內容物並非為「Pay to win」的服裝或噴漆，也可能受到歐洲、或美國政府的禁止。

食JK條友係咪真係大介寶寶

一諗到助養佢去食JK 就唔想課金

禾刀未食過

聽日復出

叉返部SWITCH先

挽留

一睇mao張想相就已經聽到雪雪聲，試問世上有幾多女仔會真心真意啜到你雪雪聲。

我好撚肯定9ho班高層成日落club食女甚至book av女優屌，咁你仲課唔課?

Me

貼3次元老婆

雞

屯市等 一拳打死你

又學到野：呢單野就算唔係你做都好，我都會照入你數！

幾撚霸氣

死左，唔好浪費青春等我

唔準

到左市中心M記

1001

聽日啦

聽晚見

我今日就推到1000

真係就黎肝完都未見到 禮裝掉落

100110010001111

下禮拜約左luna行街街

【無課金日記：Day 1444】
★ 爆發寵來說.....魔紳士真的是怪物級的啊.....

❤️

好凍

Weak

係屋企著緊u記羽絨

唔開

助攻

998

廢